Title: Duatlón Mayencos 2024
Date: 2024/11/17
Category: Triatlon
Tags: Carla, Triatlon

El pasado 2024/09/29 se celebró en Utebo el Acuatlón donde participó Carla.


Hemos grabado algún vídeo del evento: 
<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube-nocookie.com/embed/GZh2Bn7cZqs
                " frameborder="0" allow="accelerometer; encrypted-media; gyroscope; 
                picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

Nos vemos en la próxima.
